Metacritic刪除大量TLOU2異常評分帳號 當中有帳號同時向XBOX老任大作比0分

From PTT

稍早MC官方清除大量最後生還者2的玩家評分異常帳號

從5000多刪到3000... 原本3.4反而降到了3.3

(不過又刷回了3.4)
很多都是類似以下的帳號,原來這就是總監說的玩家熱情

成堆打手

botw & halo: 關我咩事...

魚蛋論
我俾人劣評你都冇得高分, 大家一齊仆街

索索 = 遊戲界小粉紅

何必呢Sony
你點做都幫唔到隻驚

Sony同支娜有咩分別

我唔撚買ps5 限制言論自由 屌你老母

我去玩Xbox series X 喇

索狗係咁on9架啦

Sony同支那 係網上言論操控方面根本就係一撚樣連登咪例子

On撚9 又要魔改劇情 又要怕人屌

贏左呢隻game既銷量
輸左玩家日後對評分網同PS獨佔新game既信任
值唔值呀Sony?

尤其依家係新主機發售前
看家大作失信嘅話應該有啲影響
感覺上喺到睇緊X1嘅柒事重演
不過今次又輪返到PS

屌你老母 同支那有咩分別
XBOX你今次生性啦 比曬位你入
嬴返好似當年360咁
sony我真係屌你老母
一隻咁既柒作 食柒屎啦

起佢角度衰左要跌錢呀嘛 為錢姐

metacritic評分不嬲都係靠洗出嚟
ff14 white knight 洗eso零分，eso就去洗bdo零分

我幫sony兜返：係xbox同任狗特登反串，扮sony fans負評，帶大家風向

老Xx xx黃 kxxxxx

你太睇少sony控制輿論嘅實力
一般群眾大多冇乜批判性思考唔會FC
夾埋啲多like網媒 搵幾個網絡打手
黑都講成白啦
你睇下幾多人信switch冇game PS5 spec勁過PC
嗰頭駁完 轉頭開過個新post loop過

當年地平線同Zelda 都好近日子出
地平線出先, 個個索狗打晒飛機,都好高分
到Zelda 出, 評價更高,索狗唔抵得,都走去評低分

老任同XBOX喺高登時代已經比人狙到依家
Switch初期個個星期都有POST唱衰
講外國當年Dreamcast都係比SONY打手唱衰

索尼係主機救世主，打到任地獄霸權
索尼洗做埋呢啲旁門左道野？

令我醒起前排先有條友死撐左廿幾頁
話PS5機能有機會好過新Xbox
CPU同GPU差幾條街都唔代表一定輸
有個領先業界嘅SSD就可以嬴返
洗腦洗成咁都真係幾痴線

柒到

因為隻game衍生出嚟嘅風浪係咪史無前例咁誇張

唔差在加多個

你地Search下d 大報
成班話人review bomb 係organised hate crime

主流左膠媒體真心煩。

呢啲post係連登唔會推得起

Mark晒你地入遊戲台大佬小氣簿

唯一正確

刪反送中獲獎嘅相，當人唔記得

其實佢當時出ps 初代，如果今時今日去做，其實係旁門左道

botw 0分

而家metacritic洗到上3.5
比琴日高左0.1分

平權 變性人
加個監督比變性人屌嘅credit 落去，身體力行我肯定好多人比高番2分

近年sony 自家作好多都出得嘛嘛, day gone, 小島嗰隻都係

出返當年wild arm 可能仲好

連登仔係咪終於唔再做sony信徒

柒

咁蜘蛛俠同gow ok嘅

3.6 User Score
又高左0.1分啦

班左膠媒體同ND最好繼續老屈唔鍾意隻game就係恐同
下隻game真係祝佢地好運

完全唔明點兩件事可以拉埋一齊
同隻GAME爛明明唔關事

恐佢老母，又唔見人屌life is strange?

所以證明左太作做只會令人反感
仲要連同性戀者同跨性別都反埋你

Xbox都唔著重亞洲市場 算啦

而家連metacritic都失去公信力

平時D講PS既post好多人架
又見唔到呀?

不利就笠晒水

轉哂去屌手提機

忙緊黑其他野去spin走tlou2啲post呀

索狗罪大滔天

days gone其實唔差, death stranding起碼成隻驚都係好有新鮮感

3.7分啦依家

比你洗到個分上去又點
全世界都知係糞game啦

so rry

打完 冇第一集個故事完得咁好 但絕對係佳作 唔係下下都BBQ結局先係好野嚟嘅 睇呢度啲人講野就知未爆過機睇leaks就當知道成個故事當然 最仆街嘅野一定係LGBT 呢點真係擺明政治正確到要屌

第三集主角abby+lev又要等7年
無啦啦比人殺老豆 報完仇放過唔關事嘅人 轉個頭比人連朋友都殺埋 親人朋友乜都冇 你班人重要屌佢有問題 你班仆街先係最有問題嗰堆人Ellie臨尾終於放得低件事 但臨尾唔應該寫佢報第二次仇 一係就殺 一係就唔打 我以為佢見到abby忘記左佢地之間嘅恩怨 咁珍惜個細路會忍到手唔打 點知打打下先停手 幾驚Ellie死撚埋

Death Stranding 劇情90分
gameplay 可以係50分 or 80分
風景 80分

講緊有FANS/打手開假AC洗10分再向XBOX老任大作比0分喎
講劇情去呢邊挑機啦

公道自在人心
出黎洗地果班垃圾youtuber
e.g 老皮
死全家

罪大自己有條team做埋5毛果份
叫gatekeeper
仲好疊馬

每間公司一定有dirty team做呢啲野 話冇都冇人信 唔係PR根本冇生存空間 今次主要應該係寫死J令好多第一集既fans反感先咁低分 點拉都唔會拉返高 再加埋其他反ps既人咪攪成咁 但fans應該唔會咁無聊 要癲成點先會洗分 有時間都拎去打隻game

機界賤種老島民嗰類

等緊你過去傾劇情
唔好轉話題

再加埋其他反ps既人咪攪成咁

其他廠出game. 索狗咪一樣洗鳩人 你講依樣把撚咩

臭蟲論

有無玩gvg個demo 目測 40～50個dlc

唔出奇,一部機一部機慢慢出

我記得街機已經好多dlc. 佢出係ps4到又擠牙膏多次

好少少咪3-4部機1 pack賣
不過都棄左坑好多年幾集冇玩

ps4最後一隻有d想買

今次多人評係因為唔少人有好大危機感
SJW明目張膽要影響遊戲製作

今次比ND同Sony過關
下隻戰神就係Kratos一開始就比黑人同性戀素食者女性好on9咁殺死
跟住個仔為報仇一路上遇神殺神，最後面對仇人時決定原諒仲要變性同佢一齊。

你想玩隻咁既戰神咪繼續縱容ND同Sony

Zelda ... 0 score... wt...

買硬,我acc用日服,但日版又無中文

直頭註冊唔到新ac

仲有大猩猩aerith從後插死sephiroth
再同黑鬼barret 做愛

岩岩開左個 投哂一堆近期有玩既game之後先投tlou2
發覺比唔到0分 比1分先有反應

same

係俾唔撚到0分架
一定連唔到, 去左503
痴撚線, 共產黨

睇運先俾到

4.0啦
索尼又贏

上返4.1

睇下幾時推到上10分

勁多10分洗緊入去

Death stranding 劇情正 , 表演藝術正, 好多細節位都好有心思同創意, 係衰在gameplay 悶, 任務悶, 簡單d 講就係唔好玩。
Days gone 唔差我就唔同意, 唔計佢宣傳騙局, 隻game 多缺點, 亦無可取之處, 簡直係徙錢徙時間之作。

洗到5分未